[警世] 千祈唔好罷工

成日話遊行有二百萬人 唔好忘記仲有五百萬人冇去
而且肯定罷工嘅人只有更少 可能只有十萬
幾萬人罷工不足以影響香港嘅運作
反而令果幾萬手足無咗份工

所以千祈千祈唔好罷工 而係要癱瘓交通令全世界被罷工
除非可以令香港一半人以上罷工 否則只係以卵擊石

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

希望大家知道港豬好多 黃都有好多 但肯罷工深黃真係唔多

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

最起碼要成立咗公會先 但要各行各業成立工會呢個過程需要長時間

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

但癱瘓交通短時間可以達到 所以香港人被罷工先係出路

全民三罷聽上去好理想 但全民未必真係全民
學生連罷課都做唔到 要打工仔罷工更加難

1/10

2/10

3/10

4/10

香港人要被罷工

推

對住依個咁無恥既政權， 罷工既人入面要
有醫生
有行行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先有用，無以上人士參與既長期罷工
就大家繼續番工啦，因為罷來都唔會有力量

以上罷工人士要佔佢地各自行業相當大既數量先可以撞擊到個社會運作，簡單講係大部份有良心有學識既香港人要參與依場大罷工

如果唔係 效果只係同二百萬人遊行一樣，個無恥政權根本who fking care

公會有無牙力都係一個問題
通常勁既公會都有d功績幫過工人
eg加人工 福利 工時等等
所以新公會有無號召力都成疑

有冇二十萬人罷工都成問題
罷工嘅工種 人數 時間都影響罷工成果
而且每次罷工成功嘅例子都係集體罷工 而唔係個人自發性罷工

要長罷工唯有學智利咁燒鐵
你1確定要咁做??

個人自發罷工=自炒
癱瘓交通令香港人被罷工=攬炒

所以重點應放係點樣可以癱瘓全港交通

有一說一，落力搞罷工等同未學行先學跑， 而家根本冇足夠條件煽動群眾罷工，唐突將重心放起罷工上，只會打擊部份人士氣，然後喺連登放負。

個畫面一定唔會靚
你問班左膠接唔接受到先

P牌珍惜每日衹可出一次post, 請將訊息傳達給其他人，

其實最重要係夠人多
個工會夠人多啲人先知罷工係有效果
而家最大問題係根本唔覺得罷嗰一兩日
得可能五至十萬人罷係當你射一日波咁無影響

咁唯有被罷工

外國做法絕對不適用於香港 因為經濟型社會vs民生型社會

咁你講下點樣做可以長期被罷??

每日開花令到長期港鐵停駛加堵路 社會每日都情況混亂 不過呢個係最後一招 需要長時間準備

人數夠多 工種夠重要 時間夠長 最緊要係要有集體罷工意識 咁樣罷工先有效果

啱

你呢招首先要有一堆人出黎自願罷工先做到
個個掛住返工邊個做??又要班前線condom做醜人呀??

同當年8/5塞鐵罷工一樣做法 學生/唔洗返工/罷工人士帶頭 被罷工人士加入

被罷工?
你太睇少香港人返工的意志

呢種做法一定唔會長久
有popo可以處理到

正路

咁自發罷工更加無可能

所以要諗方法令想返工既人都返唔到

正解

罷工太理想
有好多問題同細節要討論
所以更加要從長計議
諗方法解決
而唔係唔做

一日半日就得
你要長做係冇可能靠呢個方法

補充:被罷工人士都係縮埋一邊坐享其成唔會幫手
你ff太多

你都要有好多人罷左工先做到你破壞交通既效果

可以 不停開花散水再開花再散水

罷工果日換件衫早啲岀門口幫人唔洗返工

參考8/5 但要比8/5更大型 需要召集大量學生/唔使返工人士帶頭

唔好罷工

要攬炒
攬炒唔洗經佢地同意

想被罷工人士可以幫自己罷工

屌你老尾，你自己試下罷先啦屌

逼班和你飛

香港人太奴性 奴隸可以做反就唔會係奴隸

癱瘓黨鐵 隧道一定可以被罷工

可以同時進行 但必須有一大班港豬藍絲被罷工陪手足真罷工

諗得太理想
根本冇咁多勇武開花
路障又冇做過
尋晚一堆人話好嬲
講今早整路障塞交匯處
又冇咗件事

造反一

香港人：核爆都唔罷！

我公司黃同事都有，遊行捐錢冇問題，罷工都只有我自己罷！
不過，我唔想手足因為set RB而送頭，一齊諗下點做！

agger pish

所以係end game 唔會一時三刻做到

香港人唔可能會全民罷工 唯一方法係全民被罷工
btw
甴近平

日日講係end game有乜用
唔好再講end game啦
好打擊士氣
End game咗咁多次都冇進度
個人覺得已經係狼來了
尋晚好嬲，第二日又可以正常返工
罷工post一search就見到勁多
個個都話從長計議
由8月6日講到而家11月

真
根本冇工會就罷唔到工

你咁樣放負無意思
End game係成個社會同政府end而唔係我哋
即係話如果我哋做到每日開花社會混亂係可以令政府收皮

要佢哋自願係冇乜可能，被罷工就差唔多

拉

唔係放負
係講個客觀事實你知
被罷工都好難做到
諗其他方法實際啲

罷工不能一廂情願

我知呀 所以話一時三刻都做唔到

其實件事淡落黎就會清算
根本冇得返轉頭

香港人不能罷工 呢個係事實

我要經濟攬炒

所以咪話唔可以一廂情願咁覺得罷得成，至少短期內我都見唔到大罷工嘅可能性

真

我哋幾時唔係以卵擊石？

唔好屌我失敗撚。而家搞罷工意義不大，出黎嘅人都明顯少左。如果D人出黎都唔敢，罷工只會更少人響應。80/20 rule , 中環佔咁多GDP，反而應該癱瘓中環
利申：中環撚

唔係
我哋唯一嘅籌碼係群眾力量 如果唔係人數多我哋一早收咗皮 但罷工黎講我哋會失去群眾力量嘅優勢

無錯 想大家認清事實
所謂二百萬人好多都係去湊熱鬧
肯堅持到依家仲活躍嘅最多只有三十萬
就算全部都肯罷工都係無乜用

仲未計入邊有幾多學生

試下唔好講咩罷工不罷課 之後番左學校座 同埋
咩我有罷工架 我番到公司座係度咩都無做架 個d
個d唔叫罷工罷課 個d叫on9 罷工罷課既全部同我出晒去集會遊行

點解有人想返但唔俾佢返？
點解話民主但要強迫？
其他革命有冇被罷工？

其他革命有人想生存但俾人打死咗
你滿意未

公司如果根本係無黃藍立場,
係一間私人公司,
咁罷黎有咩意義?
政府有咩損失?

有損失既罷工行業,
最重要係巴士小巴地鐵飛機等等,
其次銀行金融公務員等等,
你爭取唔到呢班人既支持,
其實政府個壓力係極細,
但講真,呢家咁搞法,
有幾多地鐵員工小巴司機係支持黃營,你地心知肚明..
飛機銀行公務員更加係一表明即炒啦...

講到尾,無廣泛既支持,就係一個送頭既行為,
少人參與實質個結果就係黃營個力量更加細,
你要人支持, 就要有完整既論說,講出意義何在,
更加要周圍爭取唔同界別既支持

而唔係每幾星期出個PO,
話要罷工就當搞左件事,
搞得一兩次, D人拎SICK LEAVE拎到覺得自己都覺ON9,
因為只係證明左公司無自己都可以正常運作,
返返工,都唔敢講自己係罷工,

我個結論係 廣泛既支持係好重要,
理申, 唔係勇武派, 但又唔算係和理非

from隔離po

咁大家諗住點反抗？
繼續嗌口號？

會唔會考慮 區選果日罷工

既罷工 又可以ko 掌心雷 種票
先發制人

如果你係呢個睇法篇文就唔係咁出
可以寫罷工唔好咁急

仲有罷工其實就係等於endgame
班兒登仔根本打唔到長期戰

我意思係要成立工會要好漫長嘅時候而且未必成功 唔係唔好咁急 係根本冇乜可能

負皮嗰啲留言講下可以點令香港人自發罷工到可以影響社會運作？

其實搞手有梁繼平咁叻應該搞得成
[url]
但現實唔係行緊梁繼平個方法[/url]

我支持“被罷工”以癱瘓全線交通全部人冇得返
起碼有呢個可能先

勞動人口好似得300零萬

講緊就係要香港人會覺醒 而唔係繼續做個冷液漠既港豬
但依件事必須要密謀，唔可以光明正大咁做

我地要一出罷工就衝擊到成個社會運作